我正式宣布全世界嘅肥婆都係仆街陷家剷

屌你老母 今日我搭地鐵，條臭西係我後面，我見佢唔撚到，唔小心hi到佢，佢啤鳩住我 ，我同佢say sorry 啦，我仲要「摺」鳩我，我真係屌你老母臭系。肥婆不得好死！打倒肥婆！打倒臭西!

摺

推

肥婆唔配生存係世界上

摺返佢轉頭囉

跟住我扮影鳩佢，佢又影鳩我 屌你老母